（求指點）屋企煤氣費異常地貴

屋企3個大人住 煤氣費1400 少煮飯 我沖涼一日兩次 每次15分鐘左右 其餘兩個人每日沖一次
沖涼時煤氣熱水爐有時會有陣味
搵過兩次煤氣公司上黎check
第一次話內膽老化 煤氣燒唔乾淨 不過唔會影響
第二次話溫度較得太高 煤氣燒唔乾淨 叫我地較低啲就會正常
試過好多方法 但情況都係持續 今期煤氣費1400 對上一期1440
我有朋友屋企5個大人都唔過1000
因為換個爐唔平 所以諗左好耐換唔換好
有無巴打有類似經驗

漏煤氣

唔換就RIP定先

有冇煮飯

我屋企五條友住，煤氣費平你一半

老化即係舊爐用得耐 食多D煤黎發電唔出奇

肯定有問題 我老母成日屈9我沖得耐

換爐啦，我之前都係咁

係咪仲有人住，你地唔知

可唔可以詳細講下

一個人住
經常煮野食
一個月平均用12度正唔正常

你試下一個月唔沖睇下點
男人老狗每日沖兩次

千四蚊煤氣費係咪漏煤氣

平時唔用爐會唔會都有味?

屌你老母換過個爐啦柒頭
想慳個爐，煤氣費又要慳，係度度縮數
換個新爐用咁耐，煤氣費都慳唔少啦

個爐燒唔哂煤氣漏哂出黎你仲用，你唔閪驚咩？

屋企用煤發電

冇乜特別，同你case差唔多
唔同師父check過2次都話個爐冇事，冇漏氣
不過個pan記爐已經用左成10年，換個爐都係幾千
咁交法幾個月都夠換爐啦，咪換囉
換左正常返

P.S.換機個師父話我果款pan記爐好靚，打後出果D差幾皮
係衰在已經冇零件，唔係俾幾千整都仲好過你買過部咁話
仲問我點解好地地要換櫻花牌.....
我咪講佢聽乜事，佢話上黎check係睇部機有冇著
識唔識熱同有冇漏氣，用多左氣係check唔到....

我平時每月都係俾3千。。
我以為呢個係平均價。。。
估唔到原來有人係交千五